(突發) 政總PC攞緊盾牌

大家小心！要團結！我地唔係暴徒！

真?

push

推到比更多人睇到

fact check?

推你老母

Checked

屌你老味又想清場

其實點解次次都係等人少先敢出黎咬人咁撚低賤

Push

推

又12點

大家要小心

死黑警 偷偷摸摸

龍和道有人掟野

唱緊聖詩

呢個影唔太清楚，但見到攞盾

Fake

200萬人喎
佢地驚好多

又黎
警你老母

nowtv live 都見到

走晒啦

一早開左post講左無人理

邊狗係政總入面拎架生

望入去見到！

笑咗
你當佢地白痴咩
最多人先清場啊？
人地有不反對通知書到10點

所以先問走唔走😭

幫手推

又係想夜晚出黎攞尾彩

依家十點都未行到政總

衝定守？

屌

12點後我話事

屌佢老母

警你老母

3毛黎，唔洗理

敵進我退呀各位 硬碰冇咩意思

有冇人行過去睇下而家政總入面係米都係咁？

小心呀

希望留低既巴打執生，嚴重唔夠人就唔好搏啦，班狗比人屌足成日，肯定亂拉人黎屈，夠人先好同佢玩

真？

成班黑警好似黑社會咁等天黑先做嘢

行完好散啦,唔好犧牲

認真各位小心

大家入夜要小心
唔好硬碰
想有行動都要打遊擊
講多次
打遊擊打遊擊打遊擊打遊擊打遊擊打遊擊

有野想做 留番日頭先做
唔好再有人俾人搵 唔好有人受傷

nowtv 影到好清楚 唔需要check了

退兵啦，今日不適合硬拚

新AC 睇路

但提高警覺係好事

成個政府都係啦 以為深夜先出聲明

十點咋喎 咁快又出現
一陣唔知點收科

唔對路就走啦
留係到冇意思

聽日先打好冇 次次晚上都輸
行到冇晒體力

唔好有無謂犧牲呀

一係就一早圍政總 而家個個無氣無力先嚟衝

而家仲要撤暴動罪 仲比人口實 真係累死拉果d人

走呀 今晚唔好硬碰
冇物資冇裝備

Ready緊

不嬲齋睇，所以冇開ac

Pish

衝個冇人嘅政總有咩用？

2209.警察收龍尾到循道衛理香港堂

遊行時間到23:59 如果唔散就扑!

開緊會？

次次入黑先做野
成班黑社會咁

真係唔好硬碰

量力而為
唔好衝動無謂犧牲

走先

一哥話左你聽衝個無人嘅地方做咩

推 無咩人就好走啦大家 安全至上

真

啱啱見到著左甲 好似攞咗一個裝槍嘅黑箱

有圖？

認真，而家咁黑仲要少人同冇體力
真係唔好硬黎，廢時又比人拉

黑警 血債血償

你老母係龍和道？
係嘅我都掟埋一份呀

唔夠人就退一退先 等班友谷住谷住都好

咪理棄卒 同佢地硬碰硬冇意思

逼我下星期又出黎？

認真 聽朝我地再出番去
今晚休息一晚保留體力先

小心有

食緊飯 見到好多人走
想問仲有幾多人

人多唔使衝
坐低得架啦
你地要聽鄺神話

我地既目標係立法會
唔係海富唔係政總
今日一定要和平遊行
唔好再好似69夜晚咁
唔該大家唔可以係又衝唔係又衝
會比位人地入 我地手足一個都不能少呀

唔好衝 但一定要留守到最後一刻!

準備下星期啦

又想搞清場? 好多人都未行完wor

屌你老母

真一狗黎，夜晚就發癲
夜晚先出動既魔警

香港警察

佢一武力清場聽日一定黎多次612
無限loop

頭盔都唔見多個
大家都冇乜準備
下星期啦好嗎

黑警 黑警

堅定流呀!?

屌你老味

明天決一死戰

依家仲夠膽郁咩D死黑警
未撚死過

可唔可以幫手淘多個比我

走啊
班狗今朝被人鬧到咁金
今晚肯定發癲
聽朝人多先去打狗啦

Push強烈建議大家明日再戰

毅進仔都識人多恰人少，佢地就hea成日，我地就又行又曬，戰力懸殊
我覺得保留體力都係戰術既一種

我掟佢老母個骨灰龕

有圖，可以而家再去政總睇下

抖左成日，夜晚又狼人上身扑濕人

夜晚佢地惡d 仲要比人屌左成日老母
故意唔放警力 周圍都冇龜
抖足精神夜晚做9你地
有咩聽朝先係政總打啦

唔緊要，今晚唔衝
就係要班狗疲於奔命

大家留守記得唱聖詩

有冇僧侶團

咁未必係好事

淘咩啊？吹氣公仔？

屌你老母三毛

依頭say sorry 果頭暴力清場

保命為上

不宜硬碰

等多陣
大把物資未補齊

夜晚勿衝

番去休息啦，聽日吹曬雞罷工先再嚟

真心退 今日行到啲mp冇晒

大把人身上已經有

警犬：今日都忍得佢地耐，兄弟們，今晚過咗10點我地話事！

毛主席教, 敵退我進

過左啦喎

Diu

淘寶

衝一個無人既立法會

係佢地立場黎講無理由硬碰硬

Dllm 邊個又玩野
似係佢地扮示威者打黑9

聽日先打好冇 次次晚上都輸
行到冇晒體力

夜晚佢地惡d 仲要比人屌左成日老母
故意唔放警力 周圍都冇龜
抖足精神夜晚做9你地
有咩聽朝先係政總打啦

跟邊度

有無多啲相

特別係喺人群中間嘅時候 哨子嗰啲尖聲幾易分辨

唔知會咁快清場 黑警都淆撚左啦二百萬人喎
今次應該可以佔返個幾月

佢哋今日畀人鬧足一日
好不容易等到入夜 睇死我哋一定會衝再打死我哋
唔好呀
！

我走咗🙏🏼行咗成日，攰啦 Sorry

推左7 頁都冇圖仲話有直播 樓主食屎啦
冇出黎又亂傳都食埋一份唔該

我地就行完幾個鐘，佢地就訓到10點開工，實輸嫁

推
仲係個到既巴打絲打注意安全

有圖。。。。

佔你老母，認清目標

係時候唱聖詩了

成班智障仔又美隊上身，以為自己好撚型，用盾鋤落d市民到

屌
掟野做乜鳩

攞佢老母 垃圾黑警

be water
無裝備 散一散 聚一聚 散下聚下

所以真係要退，上次衝係因為班撚樣準備開會

有冇巴絲係附近影到多啲圖

如果係咁應唔應該翻轉頭幫手好？班狗次次趁人小小先咬人 翻去充下人數都好

林鄭未道歉，未放示威者。約定下個星期再野餐啦。

黑警唔見得光

大家要不受傷 不流血 不被捕

份聲名簽名都無個，唔好屈無做錯既林鄭say sorry.

奸婆林奠一定唔會比689嘅佔領金鐘再出現

道左歉但未放示威者

走啦，１２點清場
今日好多人無裝備
人又多，人多一亂好危險

無必要今日博命

班仆街又想搞人後面？

佢不嬲係人多洽人少 幾個打一個 武力＋１

自 以為你自推話有人掉野

政府聲明無林鄭月娥簽名，秘書處道歉咋。

如果聽朝衝就叫埋我 今晚唔好沖 勝率太低

走果陣係aia果頭見到差佬旅遊巴

推！

走啦 今晚同狗硬碰冇意思

圖？

口罩黨又出動，可能12點清場

走左啦 sorrr 果陣冇影到

唔好衝
各位去抖足精神聽日再黎過啦

唔係又咁賤呀

要斷續發酵事件
71慶回歸要拎雜種冇面
2百萬人唔可以就咁算

1. 全面撤回送中條例
2. 釋放不追究69/612被捕人士
3. 警察濫權要全面調查/受審
4. 平反612
5. 林鄭月娥/鄭若驊/李家超/盧偉聰問責下台

過左12 點，冇車走，好辦事嘛

「突發」警犬話唔爆頭會意興闌珊

小心 啲警察射唔中人頭會無引

12回又放畜龍

戰友：請12點開始唱聖詩，宗教集會合法架！

😨

退啊咁多位

分域街同駱克道交界有好多旅遊巴載住勁多pc仔落車

Rebuff

Debuff

6.9 又係深夜回應

快閃啦咁

今晚唔好衝！今晚唔好衝！

冷靜少少先，有啲嘢諗清楚日頭定夜晚先好做

等班友谷到爆血管都好

現場情況點？走咗去食食完父親節飯，趕緊翻黎

流料, 收皮啦

有巴絲在場嗎？

冇裝備真係要走，佢地入夜就黎料
不流血，不受傷，不被捕呀

。。。。。

拎齊工具點知和平散去

支持香港警察

又撥火

立法會暫時唔審條例，你衝立法會名不正言不順。家下矛頭係要直接指向個殺人兇手，要衝就要衝向個殺人犯先合情合理。

今晚唔好衝啦, 散啦

走喇
出去俾人打咩

陳漣蛟

有冇人識

你就得姐, 有小部份人 可能未必再行架
個個人心態都唔同

走啦 擇日再戰啦 一個都不能少 齊上齊落

依家走

聽日繼續

有一大班人屌緊黑警老母

唔好浪費體力

入夜冇記者 人又少 盞又俾黑警屌打同埋少幾個手足

警察到12點要清場回復市面

今日係宗教界主場

一入夜就發癲dllm

人在日本 聽日返黎 大家走 唔好衝

你去死啦
上黎俾我地屌咩

有危險就走啦，黑社會黎架

唔好搞我後面

真係要走 留守無用
不如留體力再出

合法遊行只到0000

屌你老母成班冇gear留係度做乜鳩呀

當佢想打鳩你時，你地走撚晒
又幾好玩

屌，成班好似第一次出黎
新聞都冇睇咁樣
勇字當頭，得個勇字就得架喇？
多人唔係大撚哂
唔齊gear做乜柒都冇用

如果老細晚晚call 我OT都幾煩

咪係 大把人冇防毒mask
得我有 撚用咩

聽日再戰呀大家 走呀

走啦 留人留力！

散左先，冇力點打狗

中信果鑊野成班塞哂係門口
差啲人踩人，就係因為好多冇gear
走都走唔切，又冇位走
成班冇撚受過教訓咁
定係以為催淚彈真係齋訓咁撚簡單？

搵人口傳，現場可能訊號麻麻

敵退我進

齋喊，打錯

兄弟姐妹要小心

龍和既朋友 睇路阿

明槍易擋 暗箭難防 願你平安

咩情況

我都見到有載頭盔既犬係灣仔上左旅行巴

頭先發夢係政總見到黑警開緊會，似乎預備緊，各位勇士小心

欄杆出面勁多人hi 佢地老母

走啊 班狗無性 凌晨冇車走架

3架旅遊巴屯門警處出發，大家小心

等班狗黎到
谷住谷住
搵唔到人屈暴動罪

班狗比人屌左成日 一定成肚氣
冇必要比個正當理由佢地打人發泄
今日完全冇需要衝突 保留體力 等有需要既時候用

班小學雞未食過 想試下 以為n95無敵

12點前要走啊 如果民陣只係申請今日既話
不反對通知書應該到12點就冇效

有片

推，兄弟小心

佢地集結緊 小心

無裝備嘅走先啊

識進識退先係上策
今日人多不過好多都係和理非/第一次出
同埋而家民意喺義士同市民果邊

番去抖足精神再玩過

聽日再黎過啦 大家都攰
安全至上 一個都不能少！！！

民陣宣佈：遊行已結束

剩係話，餘下既時間已非遊行
無裝備既人，１２點好走啦

困敵之勢，不以戰；損剛益柔

又黎?

戴埋豬嘴都屙撚，仲講n95

今日真係無必要衝

呼籲現場人士即刻過去唱聖詩

今日真係家庭樂咁款
得好少人full gear

食催淚彈冇咁易架

散啦，今日無名義衝

走啦屌，你當我跪係度求你地
唔撚想又多一班人犧牲咋仆街

唱歌淨化佢地

咩情況好緊張 不在香港

佢地係連n95都冇 就叫人衝

走呀，真係要走呀屌

已閃
各位早退

放係袋 未拎出黎姐

現場有班傻閪冇袋架
啲gear擺係春袋定塞落個閪呀
幫手叫人走啦

推比多啲人睇

果個道歉真係唔收貨，係都係出黎道歉

走啦 個個行到攰曬
又好多人無帶裝備
經過星期三之後都知無裝備一定冇得諗
下星期齊齊再戰好嗎？

翻去休息下再繼續，行咗一日肯定好攰，俾一晚時間睇政府點回應

再黎囉
香港人唔會再蠢多次

出嚟道佢老母！要徹回！要落台！

現場好多散晒 我一直叫人走

聽日先打好冇 次次晚上都輸
行到冇晒體力

夜晚佢地惡d 仲要比人屌左成日老母
故意唔放警力 周圍都冇龜
抖足精神夜晚做9你地
有咩聽朝先係政總打啦

轉貼

差佬就係等緊"大台"宣佈散會，咁再留响度唔走就大條道理再Dup班後生一鑊。
黑警喺一個告士打道有四架旅遊巴在滿人喎
可唔可以搵人報出去啊

唔好咩道唔道歉

1. 全面撤回送中條例
2. 釋放不追究69/612被捕人士
3. 警察濫權要全面調查/受審
4. 平反612
5. 鄭若驊/李家超/盧偉聰問責下台

查車定坐車？

佢地物資車

拎架餐

陰鳩功,狗車都唔敢用

夜晚出動係學64咁冇人睇到 冇記者影到

笑左 就係人少先搞你 唔通200萬咁疊馬先黎清場咩

血債票償，記得提埋身邊嘅人登記做選民!

打遊擊各位小心 ，唔對路好閃

推
留力

呢頭道歉，果頭暴力清場，真係不得了

走呀認真
唔好連輿論都輸埋
返去抖夠聽日再打
唔好留守俾位佢入/俾佢發洩今日d怒氣

增援緊 未上gear

走呀

又濫權

真係要小心呀！

你係佢嘅話仲敢唔敢出

呢個鐘數啲抖足精神既狗出黎接更
大家行左成日無哂力唔好博
今晚衝只係送死 好多人咩裝備都無

出面d狗開始上裝入金鐘，留守義士要萬事小心

打壓越大， 反抗越大

佢真係唔識ga wor

次次都係12點咬人 吉時黎架？

無力跑 無謂送頭 散一散水先

夜媽媽打到你仆街都影唔到呀
跟大隊散，留力

推post！！！要二百萬人都知！！

夜晚記得唱聖詩
個人都平安啲

無體力，無裝備，無後援，不要硬碰

勿衝！一個都不能少。

唔好硬碰

大家快啲走聽日再打過